李小加：金融不姓美、不姓中、只姓資 「香港金融永遠不會差」

美政治經濟角力，香港反修例事件牽引美國制裁、港區國安法出爐，成為政治博奕場，李小加離任港交所之際，依然有信心「香港金融永遠不會差」。他認為，金融有別於政治、實體經濟，具高度流動性，不可能完全停頓。

搞資本的人都知道資本是軟的、流動性的、很難抗絕的力量，稍微有一點點的口就流出來。世界的金融永遠是世界的，不姓美、不姓中、不姓歐，只姓資，認識到大海的力量，就知擋不住的。

李小加接受《香港經濟日報》訪問時，分析中美大國關係之間，「上層是意識形態，中層是物理經濟、政府固體一樣的東西，金融是Liquid（液體）。液體不可能像固體一樣，輕易一個政策一來，一搬就搬過去。」

只姓資

姓資姓社!

犯國安法啦屌你，天下間無野唔姓習。

支那個支啊

姓支！

走資個資

姓支，支那

姓支唔好咩
支持制裁澳洲美國德國法國英國印度火星

匪語狗屁不通

姓支

佢想步馬雲後塵?

點會呀!
咩都係屬於黨的

佢本身同馬雲好fd

只愛資

好撚大陸官腔呀，講埋哂啲垃圾話，完全無意義
我剩係知你唔姓李，你姓黨

馬雲：學和習是兩個概念，習就是多犯錯誤。

螞蟻上唔到，因為香港金融已姓黨

金庸明明姓查

898, 話資你啦你小渣
只投美股,BTC外著細力

不姓中，不姓美，只姓資？
你知道「資」真正是姓什麽嗎？
他是姓美的

支那

候任特首又發表重要講話

簡單d一句攪掂啦
D錢邊到有錢賺就去邊

好支

支金

支

上唔到係好事WOR.....

人果然比錢賤
人就一定要姓黨，錢就唔洗

黑警 姓 林鄭（黨衛軍）

對班北佬黎講
支係 zhi
資係 zi
連廣東話同音字都唔敏感
仲想做特首

香港金融係性無能呀

啲支那人最鍾意就係講呢啲廢嗡口號

玩命

資拿

似

支那賤種邏輯真係好特別

望下港交所股價就知道d鬼佬pm幾buy佢
比佢做特首香港應該人均gdp超越卡塔爾

恐怖主義報紙佢都上去接受訪問？

阿里：下 咩話？

其實唔太care, 我諗好多人都已經轉咗去美股，港股就食花生

姓 蘇（蘇聯）

只姓支

李小加會係中共清算對象之一

LM等換林奠張相係中間

唔怕你精，唔怕你呆，最怕你唔來

又講到咁明姓支

屌，蝗語

睇完小蟻套鬧劇仲撚有人信支那有金融市場？

全部都係老千局

仲買港股正on9

排位：1. 不姓美 2. 不姓中
意思係咪 就算姓都係姓美先！

再嘈 美國連港交所都制裁埋

咁多嘢講，捉佢同馬雲一齊通櫃

3日內唔道歉，我地藍絲唔會就咁算

得喇得喇
屌你老母啦

資那

姓習

獨立了

說什麼春天(up乜春)

奶共狗金庸不是姓查？

問題你班左仔一吹雞又話人搞分裂

只姓黨

國安法

等睇第二個馬雲

想做馬雲
聽日港鳩所暴跌

支那個支??

支那黨語 香港人冇句聽得明

姓李

東方紅，太陽升，中國出了個雜種習

DLLM，姓黨